想捐錢俾金鐘義士

有無人認識義士？
想捐錢為香港無左條命果位巴打🙏🏻
請tg我

小心騙案 問清楚d 先

今日先成立咗個基金
你搵下啲資料

交返比認可組織OK?

推
想直接俾到死者家人

星火

有冇諗過
呢位殉道者既老豆老母
可能都係睇開長輩圖

不如你還錢先啦 屌你老母

賭六皮野一場波 搞到連3千都還唔到比人
當初見你講到好可憐先借比你咋
申請綜援算把啦你

還左錢比我先再捐